사람들은 자신을 모욕하는 것을 좋아합니까?

싫어

識閪睇呀冚家剷屌你老母臭西泡菜狗

Google translate 啦 on9 仔

누가 좋아

diu, 중국어 없음

우리 대한민국 시민들을 모욕하지 않는다고 좋겠다

왜 좋아

你都係想人覆你呢句Jer

왜 그렇게 화났어?🤔